以前真係無諗過要承諾以後不參選嚟申請保釋

都無諗過原來選舉都要坐三年十年終生

好撚心痛

2014有獨派自決派，但選舉主任不容，以後選舉類似政綱絕跡
2019區選有人提光時五一，但2020後犯國安法，立會選舉初選區佬71後亦隻字不提
而家，原來淨係參加初選同基於基本法權利所寫嘅政綱都係犯法，並要剝奪終身參選權

所以唔好再抱有希望有希望係 走

民社記，毛e，阿布泰 佢地乜都無簽+ 無話無差別否決都告

好撚荒謬

因為中共想全面管治香港
所有反對聲音都唔可以存在
有冇簽聲明唔係最重要
只要影響到中共利益
邊個都唔放過

其他都叫政客
阿布泰只係黃店

有影響力嘅
就算唔係政客都唔放過

阿叻:全部都依足基本法例辦事

發夢初選投票果陣，同朋友講最後一次選舉黎架喇，出去投啦
成真了

全面管治權與一國兩制有機結合

荒謬得過你叫完荒謬之後聽日番工?

做順民又扮乜撚抗爭

其實依47人係各界各別都有，等如中共同所有界別宣示左一次，唔係只係政客先搞你，只要你係反對聲音，不論你係律師，教授，社工，學生，生意人，醫生，佢通通都會搞到你地無得再發聲

大部分都係政客兼任其他野

龍門張睇黎都要小心啦

事實係無野唔軒涉政治
例如醫療界反對政府某D醫療政策，你出聲已經等於參與政治反對聲音，拉得

仲叫人留響度果啲真是靠害

期待你呢啲低級三毛都要落鑊

但係點都有啲人留返喺度
一來真係冇能力
二來走哂冇哂同當地人connection,就算出面點為香港身份出力，到頭來反而被人當成敵人

咁點解鄺神阿涂果D又放生?

下次到佢哋
而家告住先

因為投共

佢哋而家投共都太遲
而家開始玩鬥走公務員。

唔會喺咁遲階段啦

佢地兩個都唔一定安全

錯了，係最後一次都無